最新民研電話調查顯示林鄭評分及支持都破一年新高 , 不過網上評分係負420分

香港民意研究計劃最新調查顯示，行政長官林鄭月娥的評分為 26.8 分，有 53% 受訪者給予林鄭 0 分，評分與半個月前分別不大。林鄭的支持率為 24%，較半個月前升 5 個百分點，民望淨值為負 46 個百分點，較半個月前升 8 個百分點，兩者都創下去年七月以來的新高。

值得一提是民研計劃以不同差距的量表，讓參與網上問卷的市民評分，即分別是負 50 至 50 分、負 100 至 100 分以及負 1,000 至 1,000 分為林鄭評分。這項調查接到逾 2.8 萬份回應，結果顯示當有負數選項時，林鄭月娥在這三項量表的評分全為負數，分別是負 19.1、負 40.6 及 負 420.3。

負分呢個系統幾好

牙娥：我效忠維尼

負咁撚多都仲可以做落去
係獨裁政權先得
獨裁者鄭月蛾
大獨裁者維尼熊

咁都唔過負500